屌你老母閪係本癲狗面前哂恩愛既理應判處環首之刑

斬、殺、車裂、凌遲、梟首、宮刑、幽閉、剝皮、鐵鉉油炸、老虎凳、站鐵籠

環首之刑唔係環首死刑，環完好放返人落黎啦

陰功得過你條傻鳩? 睇下你自己

正常男人望下面就望到自己賓周，但你睇下自己幾撚大個肚腩，本癲狗好心，建議下你照鏡等自己睇到粒賓周仔，點知原來你條傻鳩唔識中文衝出黎柒:

肥鳩大隻連解讀中文“你照鏡咪知囉懵撚”哩句句子都有困難，自己柒左仲要周圍話俾人知，不如學好d中文先出黎教人啦懵撚

而家你自己曬緊恩愛喎

咁你同肥絲應該幾時判刑啊